食戟G靈 234 中文

田所惠世界第一

啲flag插到成地都係…

個情景咁似中華一番上海大閘蟹個次嘅

塔克米：睿山個顏藝咁勁，我而家真係企係度都贏

啲顏藝真係世界級
到佢輸果時會變成點

通常越串柒柒都係會輸😂😂

係咪七星刀嗰次,我都有啲印象

炸蟹VS蟹濃湯

但嗰次係中伏先解
解咗先嘅一定比人輕鬆破解

未見過咁想輸嘅對手

但係評審今次可以飲水

菜薊本身就係意大利食材，八席仲要係咁插flag
我估塔克米九成偷笑緊，話唔定下一話就話自己上次已經汲取教訓，一早估到八席咁傻豬

呢個角色都好慘下
出親場都係比人當狗撚
第一席都要笑鳩佢輸比幸平

塔米克可以唔駛出冰輪丸喇

話唔家個pizza唔係甜㗎呢

乜都無講極冷靜，睿山死撚緊

如果睿山條on9乜撚都冇講直接入試味環節可能我都仲會擔心下
而家試食前開晒底牌根本鋪好路比佢輸

作者既仇人肯定係睿山個樣黎